申請del post

Ac 俾friend 攞咗嚟post 左d變態嘢
吾該admin 幫手del 返佢

bam